菊花樹下

還記得菊花爆開 還未懂跟你做愛

接力...

屎忽抬抬 gay bar裡做到變做痴呆

人置身基佬時代 比幾多巴打爆菊